
\begin{table}[hbt]
\centering
\caption{Quadro-resumo dos conteúdos curriculares para a nova matriz curricular}
\label{tab:proporcao7030}
\begin{tabular}{|l|c|c|l|}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Núcleo de conteúdos}}   & \shortstack{\textbf{Carga}\\ \textbf{Horária}} & \textbf{Percentual} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Normativa UnB}}
\\ \hline

Matemáticas, Físicas, Humanas e outras               & 915       & \multirow{5}{*}{63\%} & \multicolumn{1}{c|}{\multirow{5}{*}
{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}} Máximo de  70\%\\ (Resolução CEPE 219/96) \end{tabular}}}     \\ \cline{1-2}

Lógica de Programação/Circuitos digitais  		       & 180       &                        &  \\ \cline{1-2}
Computação                                           & 345       &                        &  \\ \cline{1-2}
Engenharia de Produto                                & 210       &                        &  \\ \cline{1-2}
Engenharia de Processo                               & 195       &                        &  \\ \cline{1-2}
Programação                                          & 360       &                        &  \\ \hline

\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Optativas, Eletivos \\ e Atividades Complementares\end{tabular}             & 540  & 15\%  &  \\ \hline
\begin{tabular}[l]{@{}l@{}}Interdisciplinares (TCC 1 e 2, PI 1 e 2\\ e Estágio Supervisionado,\\ sem extensionista)\end{tabular}  & 420  & 12\%  &  \\ 
\hline

\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}\textbf{Extensão}, classificadas\\nos Grupos I, II e III,\\ conforme Seção~\ref{sec:regulamentoextensao}\end{tabular}                                      & \textbf{360}                      & \textbf{10\%}                  &   \\\hline

\textbf {Total}                                      & \textbf{3525}                      & \textbf{100\%}                  &   \\ \hline

\end{tabular}
\end{table}
